美孚出咗tg冇人講？

屌你老味狗出緊tg，前線小心！提防有鬼！

推